我今日生日 但已經1點 都收唔到一句生日快樂

我在世上可有可無

生日快樂🎂

生日快樂

收皮啦 我過左成年都冇一句

巴打生日快樂

可能瞓哂姐 聽日就會有啦
不過都講聲生日快樂

同月同日here
講番句大家生日快樂先

算啦 慢慢就慣

生日快樂

利申平時都係冇人講
只係收開email 唔知乜柒公司
系統寄黎既生日快樂
包含生日優惠

點解要慶祝生日

我1122呀 大家都同我講下

生快

多謝大家
連登有愛